<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Alexander on Planejammers</title>
    <link>https://planejammers.com/authors/alexander/</link>
    <description>Recent content in Alexander on Planejammers</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>de</language>
    <copyright>CC BY-NC 4.0</copyright>
    <lastBuildDate>Sun, 19 Nov 2023 00:00:00 +0000</lastBuildDate>
    <atom:link href="https://planejammers.com/authors/alexander/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Das Multiversum</title>
      <link>https://planejammers.com/docs/campaign-guide/world/</link>
      <pubDate>Tue, 24 Jan 2023 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://planejammers.com/docs/campaign-guide/world/</guid>
      <description>Pulp-Science-Fantasy im Multiversum von Dungeons &amp;amp; Dragons an Bord einer Spelljammer!
Info
Das hier ist ganz offensichtlich im Aufbau. Im Laufe der Zeit und der Kampagne wird hier mehr Inhalt entstehen.
Aaron und Marie haben eine Folge ihres Dungeons &amp;amp; Denglisch Podcasts dem D&amp;amp;D Multiversum gewidmet.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Das Spiel</title>
      <link>https://planejammers.com/docs/campaign-guide/game/</link>
      <pubDate>Tue, 24 Jan 2023 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://planejammers.com/docs/campaign-guide/game/</guid>
      <description>Hier findest Du die Infos zum Spiel, zu Hausregeln, Tools und den organisatorischen Sachen. Hier gibt es Links auf meine Hausregeln und die Festlegungen der Session 0.
Spielsystem Dungeons &amp;amp; Dragons, 5th Edition. Ich spiele einen Mix aus Englisch und Deutsch, viele &amp;ldquo;Fachbegriffe&amp;rdquo; benutze ich auf Englisch (auch hier auf der Website).</description>
    </item>
    <item>
      <title>Fragen und Antworten</title>
      <link>https://planejammers.com/docs/campaign-guide/q-and-a/</link>
      <pubDate>Tue, 24 Jan 2023 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://planejammers.com/docs/campaign-guide/q-and-a/</guid>
      <description>Warum Dungeons &amp;amp; Dragons? Mir gefällt die 5th Edition. Ich kenne die Regeln. Als Spielleiter möchte ich mich gern auf die Story konzentrieren und nicht noch mentales Regeljonglieren betreiben. Ich leite momentan ausschließlich Dungeons &amp;amp; Dragons. Wobei ich GURPS auch super finde und auch gerne als Spieler Pathfinder spielen würde.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Hausregeln</title>
      <link>https://planejammers.com/docs/campaign-guide/house-rules/</link>
      <pubDate>Fri, 31 Mar 2023 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://planejammers.com/docs/campaign-guide/house-rules/</guid>
      <description>Hier liste ich alle Hausregeln für die Planejammers Kampagne. Die meisten davon sind Hausregeln für alle meine DnD 5e Runden.
Inspiration English Deutsch Gaining Inspiration. Whenever	a	player	character	rolls	a	1	for	a	d20	Test,	that	character	gains	Inspiration. Inspiration erhalten. Immer wenn ein Spielercharakter bei einem D20-Test eine 1 würfelt, erhält dieser Charakter Inspiration.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Ventumilo</title>
      <link>https://planejammers.com/docs/campaign-guide/ventumilo/</link>
      <pubDate>Sun, 19 Nov 2023 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://planejammers.com/docs/campaign-guide/ventumilo/</guid>
      <description>Die Ventumilo ist eine umgebaute Spelljammer der Bombarden-Klasse. Ursprünglich vom Volk der Giff entwickelt, ist sie quasi eine fliegende Kanone. Die Rumpfform der Ventumilo ähnelt der einer Schebecke, sie hat allerdings nur einen einzigen Mast an der Stelle, an der man bei einem Segelschiff den Besanmast erwarten würde.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Session 0</title>
      <link>https://planejammers.com/docs/campaign-guide/session-0/</link>
      <pubDate>Fri, 31 Mar 2023 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://planejammers.com/docs/campaign-guide/session-0/</guid>
      <description>Das hier ist die Agenda und für die Session 0. Alle Festlegungen in Session 0 habe hier festgehalten.
Vorstellungsrunde Jede/r stellt sich kurz vor. Du kannst Dich z.B. daran orientieren:
Wie heißt Du? Hast Du bestimmte Namensvorlieben oder Spitznamen? (ja, ok, IRL) Was machst Du sonst so wenn Du nicht Dungeons und Dragons spielst?</description>
    </item>
    <item>
      <title>Nach der Session 0</title>
      <link>https://planejammers.com/posts/after-session-0/</link>
      <pubDate>Thu, 11 May 2023 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://planejammers.com/posts/after-session-0/</guid>
      <description>Wir haben uns zur Session 0 getroffen, alle Aspekte rund um das Spiel und die Hausregeln festgelegt.
Der erste Blick auf die Charaktere hat gezeigt: alle spielen ganz verschiedene Charakterkonzepte, nur so richtiges Zaubervolk ist diesmal nicht anwesend. Das macht gar nichts, es wird so oder so spannend!</description>
    </item>
    <item>
      <title>Glücksritter gesucht</title>
      <link>https://planejammers.com/posts/anouncement/</link>
      <pubDate>Tue, 24 Jan 2023 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://planejammers.com/posts/anouncement/</guid>
      <description>Ich suche Abenteuerer. Ich suche Glücksritter. Vielleicht Erben eines unfassbaren Schatzes. Vielleicht suche ich Dich?
Falls Du Lust und Zeit für eine regelmäßige Rollenspielrunde hast,
die nur online gespielt wird; die jeden 2. Donnnerstag Abend stattfindet; bei der Dungeons &amp;amp; Dragons gespielt wird; bei der wir ein Pulp Science Fantasy Setting mit einer Mischung aus Spelljammer und Planescape erkunden; bei der ich den Spielleiter gebe.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Kampagnen-Leitfaden</title>
      <link>https://planejammers.com/docs/campaign-guide/</link>
      <pubDate>Sun, 22 Jan 2023 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://planejammers.com/docs/campaign-guide/</guid>
      <description>Eine geheimnisvolle Botin überbringt Dir einen versiegelten Briefumschlag einer Anwaltskanzlei. Der Umschlag enthält eine überraschende Nachricht: Du hast geerbt! Ein verstorbener weit entfernter Verwandter oder der Freund eines Freundes oder jemand, der dir völlig unbekannt ist hinterlässt dir einen großen Anteil seines Vermögens im Umfang und Wert von mehr als 100.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Willkommen</title>
      <link>https://planejammers.com/posts/welcome/</link>
      <pubDate>Sun, 01 Jan 2023 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://planejammers.com/posts/welcome/</guid>
      <description>Herzlich willkommen bei planjammers.com, der Heimat einer meiner Dungeons &amp;amp; Dragons Kampagnen.
Neuigkeiten In der Kategorie &amp;ldquo;Neuigkeiten&amp;rdquo; poste ich solche Nachrichten wie diese, mache die Aufrufe um Spielerinnen oder Spieler zu suchen, kündige Sachen an oder gebe Änderungen in der Bibliothek bekannt:
Bibliothek In dieser Kategorie befinden sich die gesammelten Informationen zu meiner Kampagne, die auch für die öffentlich bestimmt sind.</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
